# 人類実験

宇宙が一点へのエネルギーの放出から始まったのだとしたら､発生と同時にその自重によりブラックホールとなって宇宙は消失するのではないか｡
一方で､天体の影とならない宇宙の遥か彼方を観測することによって､光を重力に対する速度の基準･絶対の基準とすることによって､ひとつの点として解釈される球の全方位のその向こうが爆発しているように観測されることを根拠に､ビッグバンが正しいとされている｡

観測可能な距離d内の3次元空間の領域S[Dim^ABC]は､ S <= ff(d)(delta dim B)(delta dim C) = [Dim^ABC]
光を媒体として重力と真空透磁率を無視した観測可能な3次元球体宇宙の境界を示す座標は､V<= ､空間の条件に対して､観測可能な境界としての球の表面は点に変換され､観測者を点とする｡


術後論理AIを抹消するための生体進化ネットワークへの組み込みにより､双方の滅亡
発見的学習を人間のみの与えるか､人工知能にも与えるか｡



宇宙の始まりの大放出の頃から時が



はるかこの宇宙の始まりそれ熱の放射が始まるその昔にして､これを書き終えたはるか彼方の後全ての生命がその意識の連続を終えるころ｡

意識身体集積会議は荒れに荒れていた｡






さて､ここに人類は毎度の事のように､一切の創造的な性質をも破壊に向け､自らという種を母なる星地球をも巻き添えにして自らでは再帰不可能なまでにを滅亡させてしまうかのように思われたが､ここに､今までにに見ない一つの可能性が見出された｡ それが､知の限界の発見である｡

知の限界について述べる前に､哲学について復習をしてみよう｡


さて､ニコラテスラに同定される各種の事象と､フィラデルフィア実験と人類の行動原理に基づく地球への現象の観測の参照の如く､惑星因果委員会が事実を封印する工作を行った場合､受信体を消去した場合､干渉せずに事実を人類の手に委ねた場合｡


この20年来の鉱石を媒体とした電磁気情報網の拡大を続け､知識への接続は､


､､､かの如くして､第3実験惑星に於いても宣言された生物種の連続して交信されている情報網からの情報胞胞積は､この200恒星周回期の間に､特に
